迪士尼重拍真人版《鐘樓駝俠》

迪士尼又傳出將發展另一部動畫改編真人版電影，也就是《鐘樓怪人》，目前已經找到編劇，將設定成一部音樂劇。

《鐘樓怪人》動畫片於1996年上映，以維克多雨果的同名作品為原型改編，劇情描述外型醜陋但內心善良的加西莫多，在巴黎聖母院擔任敲鐘人所發生的故事。

東尼獎得主、《蝴蝶君》華裔劇作家David Henry Hwang將擔任編劇，Alan Menken和Stephen Schwartz這對奧斯卡搭檔將負責音樂，曾演出《美女與野獸》的喬許蓋德（Josh Gad）傳出會擔任製作人和主演，但迪士尼內部知情人士透露演員尚未確定。

迪士尼2019年將上映的動畫改編真人版電影包括《小飛象》、《阿拉丁》、《獅子王》，《花木蘭》已經殺青，計畫中的則有《木偶奇遇記》、《小美人魚》、《101忠狗》反派庫伊拉等。

元素：黑人，同性戀，傷殘，人獸，變性

劇本荒到咁

迪士尼拍夠真人版電影未

想睇Peter Dinklage 做主角多d

迪士尼就係要買哂知名系列開續集同重拍手持嘅經典

間唔中試下新嘢都蝕到嘔，例如 Wrinkle of Time

想知搵邊個做嗰個吉卜賽女郎

咁唔該佢買完FOX之後快D重拍

home alone

Penélope Cruz

黑人、女性、傷殘、弱勢、多元、白人欺壓

嗯，這很政治正確

迪士尼版會唔係悲劇收場先？

Peter Dinklage做Quasimodo
Charles Dance做Frollo

如果迪士尼拍到巴黎聖母院咁款就正

變咗經典粉碎機

動畫都唔算佳作？

stop la disney 乜撚野都真人版

仲有真獅版